有冇人要海洋公園飛？

公司event飛，11月3號，6折平讓2張。